人地德國佬想拍片支持我地！

人地德國佬起kickstarter搞緊個眾籌，講年輕既抗爭者點推動社會，佢簡左三個地方

包括烏干達、香港、美國

既然大家咁想要有國際戰線，有影片流傳係一件好好既證明，特別係人地國家自己拍、自己剪片既時候，而佢主題要融入年輕者抗爭，更加將我地既概念打上一層樓

都係kickstarter既project，大家仲唔快d去留言同課金支持下

推啊推啊

推推推

幫推

------

香港獨立 唯一出路

自推

push explode you

突發！葉問電影製作團隊宣布將會開拍葉問5:決戰黑警

支持

推

gogogo